聽開EDM揮揮手👋🏻👋🏻

分享你一直or呢排覺得好聽既歌黎聽下 睇下有無聽過
利申:EDM即係電子音樂

faidherbe square

new face psy

聽下先

wolves

睇左聽日開SEM

呢首我覺得唔似edm囉。

wowowowow

KSHMR

back where i belong 好聽到仆街

聽左edm冇幾耐

初頭因爲hardwell而愛上
之後就開始聽愈來愈多唔同既dj

呢排聽開
We are legend -Dimitri Vegas &Like Mike VS Steve Aoki feat.Abigail Breslin

SHIVA-KSHMR & Marnik

玩野🖕🏻

Martin Garrix世界第一

仲有Marshmello,R3hab,Martin Garrix,KSHMR,The Chainsmokers......下省三千字

MARTIN GARRIX

so far away

strongest
so far away
dreamer

問過我未

有冇話邊款耳機聽edm特別正

Kayzo出左新album

Martin Garrix;Troye Sivan - There For You

faded